====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - ni sur le plan des fonctions : quelle ville , même neuve , pourrait se hisser rapidement et aisément au niveau de qualité et de séduction qu ' offre le cœur de Paris ?
Tokens having emotion: [ séduction ]
Lemmas having emotion: [ séduction ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ séduction ]
Lemmas having emotion: [ séduction ]
Category of the emotion lemmas: [ amour ]
Total emotion lemma counts: 1

